連尼住解釋下憑咩規則搞劇透撚？二萬人投訴肥屍就話要法治，搞劇透撚憑咩法？

劇透係抵屌呀
但係你邊條規則話唔劇透得？
憑咩搞人個post?
肥屍就法治應對
其他人就人治又唔認
仲要出術沉投訴post落底
正垃圾

搞唔到事發爛渣

block 晒

辛苦大家幫手推

X2 block埋右

Block左仲要係到賴死

就算今獲連狗擺明選擇性執法 呢鋪我都撐咗佢先阿 你吹咩 劇全家仆街死